有冇大佬識喺raspberry pi omv 裝nextcloud

小弟跟呢條片裝

去到佢打 nano custom.cnf 嗰度卡關。佢入咗個file 之後個custom.cnf 有三版字show 出嚟，我照跟佢做但係乜都冇，空白一片(用web 同putty 都一樣)

有冇ching 識搞

extract 開 nextcloud.tar.bz2
run http server 用 browser 入 nextcloud 跟說明就 ok

nextcloud

thx
陣間試下

都係唔得 :(

你用 linux ?
純粹部署 nextcloud 有 http server, mysql database, php 就 ok
extract nextcloud 去 document root 既 path 例如 /var/www/nextcloud
起動 http server, mysql database
login database 建立 nextcloud 找 database
開 browser 去 127.0.0.1/nextcloud
就開到我幅圖畫面
之後入返晒你 database login 資料同 nextcloud 既 database 就用到

加油

open media vault

有冇圖？

返到屋企再cap 畀你

搞搞下連機都開唔到 wtf

聽日試下重裝os

推

之前試過osmc 裝nextcloud
好撚垃圾好撚慢
omv快嗎

之前搞完一大輪
入到去啦 慢到仆街 click一頁要load至少兩分鐘
admin果板話我唔夠mem定唔知乜撚cache 又要裝野又要set野
最後set到夠啦, 無野彈出黎話我個system唔夠乜唔夠物
但都仲係好撚慢
搞左我成個星期 最後放棄
我覺得應該係raspberry pi太垃圾
我用RPI2B+
你地performance又如何?

前日直情裝返個nextcloud pi，即刻用得，幾正下

但係冇omv 咁萬能，等別係冇dooker

我係 pi 3，performance 還可以，load 入個web 畫面大概兩三秒

咁可能係os 問題

冇用 azure, aws

係 android 裝置到行 debian 都冇咁慢

已被引用 ， ok,我答啦

其實差唔多，非常建議用自己d機搞下先，例如rasp. pi。
ok的話，aws / azure只要搞下佢地個firewall就ok, 同setup web server差唔多